洪仔，我地全部都撐你架

全世界矛頭都指向唐詩詠就知佢幾衰啦